自從十年前嘅牙蘇(蘇兄)後，近十年嘅荷甲神射手全部廢到仆街。。。

好多個敗走英超

迪屁

荷甲得啖笑Afonso Alves

de Jong 啱啱先入咗兩球

Vxxxxxx 聽都未聽過
Dost 輕度弱智
Bony 傻閪力架
Fuckballson 冰島業餘球員
Depaid 垃圾 敗走英超
巨sir 垃圾 敗走英超
左根巨 唔色
查狗 垃圾 敗走英超
盧德容 垃圾 敗走英超
秦迪 垃圾 敗走英超
Burger king 荷甲地頭蟲
dresser 聽都未聽過力架

佢踢紐卡素仲垃圾過祖亞頓兄

土方sir比起上面嗰班算勁啦 當年佢憑人已之力屌打暴監

土方sir比起上面嗰班算勁啦 當年佢憑人已之力屌打暴聯

Bony起碼有段時間算唔錯

單場入7球

點解挑戰意大利嘅C朗會輸俾荷甲

冰島嗰個正職做咩

GOOGLE下,原來西甲35場聯賽入6球 可能係支柱型

BAS DOST

17-18果個識喺英超倒掛
其餘果啲神射無一個做到佢呢項成就

演員

你就查飛狗

駁唔到

垃圾都識倒掛 咁其他普通料球員點算

實迪基(牙基)都識

盲撐？